愛華頓最新中前場組合：2和b+哈美斯+Allan+你柒碌臣，有冇機挑戰前四？

禾仔都唔提

allan 中前？

中前=中場+前場

哈美斯好型

成班過氣吹大咗

佢第一日睇波
唔識依啲術語

回能哂塘

魔師堅都唔提

利物浦大機d

仲廢過祖亞連頓(頓sir)

唔能買人

頓sir太勁

點睇下季紐卡素vs愛華頓 中遊霸主天王山之戰

前四難D
上番去同熱刺李城狼隊爭5-7都還可以

老土sir陷害頓哥等降型

成陣柒味

今日唔借位？

Allan獲獲對利記都睇住黎食

夠贏獌同刺，應該可以同妓爭前四，鏝利軌就車尾燈都見唔到。

借完要還

点還？

8424兩个